［似曾相識］拜登把衝擊國會大廈的騷亂者稱為國內恐怖分子

候任總統拜登(Joe Biden)把周三衝擊美國國會大廈者稱為國內恐怖分子，談到該暴力事件時，他稱這是「我們國家歷史上最黑暗的日子之一」。

拜登在威爾明頓的講話中稱：「無法把他們稱之為抗議者。」他說道：「他們是一群引發騷亂的暴民。叛亂分子。國內恐怖分子。就是這麼回事。就是這麼明了。」

拜登指責總統特朗普(Donald Trump)煽動暴力，稱特朗普已「引發了對美國民主體制的全面攻擊」。白宮暫未回覆置評請求。

沒有恐襲，只有暴政
撤回恐襲定性

BLM 就和平,CLS 世界

左膠雙重標準到
blm 燒聯邦建築物就和平
trump supporters 衝入國會就terrorist

trump 至少用同一把尺批評兩邊